啱啱做左橙褲絲打 你問我答

佢都有睇連登 好驚俾佢發現是咁的 小妹呢排想搵人陪 膽粗粗咁係app到 求其搵左個男仔食飯 傾左兩三日 見佢d相絕對唔靚仔 但都望落有少少身材 其實我都是鬼但 只係想食個飯 點知 出到黎 我灰撚左 大家可以幻想下 平時上堂坐角落頭個d毒撚 就算著件淨色t都隱約見到件衫底下果陣毒氣 最撚衝擊既係 佢鼻頭粒暗瘡 已經唔可以叫佢做暗瘡 係惡性腫瘤 行一步滴一滴油 痴撚線 你地係唔會明白我幾咁想走 我望住部手機既時間 每隔幾分鐘望一望 因係係佢身邊 時間係會扭曲 我開頭都唔信連登仔話玩apps 既都係油頭毒撚 但經過今晚 我信了 同時我亦怕了

抄post狗

做乜鳩呀你
樓主講人肥，但我諗樓主可能都

靚仔就唔洗玩APP啦

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。